其實陳辛維連毅進都讀唔成，怕唔怕班警犬都笑柒佢

話哂班警犬都只少毅進畢業 🤔🤔🤔

你個仆街字都錯晒重敢做五毛

'至少'其實零學歴地盤佬豬肉佬都可以屌鳩毅進狗㗎，關咩事

最怕你d分化撚

好過你字都唔識 文盲